元朗警黑又贏 : 成個元朗未夠6點開始閂舖

好多舖頭未夠6點已經閂舖.
警黑去到邊. 邊道就冇生意

佢哋贏咗乜？ 鄉黑收入來源係舖租陀地，如果可以搞到嗰度變死城，無人住無人消費，邊個受影響？

又新街好多街坊食緊嘢

佢擺明曲啦

仲有不斷提醒大家721根本係警黑合作

郷黑為國家賺少d都得，佢地只係想打個和

721 此地無銀又多狗

廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

幫推

Push

係得又新街. 其他都好早收